美容女單野呃人係唔啱 但會唔會係條毒撚真係太on9呢?

大佬你比人呃足2年手仔都無拖過會唔會真係on9得濟？

會 ，原來香港地真係有咁純情既人